分享最近一件令你大笑的事

睇到呢個留言，唔知點解我會大笑左

隔離個FB直播中指po

欣榮花園平台2樓

睇到樓主屙尿